0830-1100 風波裏的茶杯 「中國人不吃這套！」 中美對話似各充各話 實則是出口轉內銷兩日內政延續

#D100 #風波裏的茶杯 #梁家權

0830-1100 風波裏的茶杯
「中國人不吃這套！」 中美對話似各充各話 實則是出口轉內銷兩日內政延續｜
D100 風波裏的茶杯20210322 ｜
主持：梁家權、盧俊宇

D100 Radio
515K subscribers

免費訂閱支持D100頻道，同我地一齊撐住香港：

#D100 Radio 《#風波裏的茶杯》
2021年3月22日 星期一
主持:#梁家權、#盧俊宇
逢星期一至五；早上0830-1100
D100PBS台視象及聲音廣播
Phone-in 熱線：1831-138，歡迎各位聽眾致電發表意見。